英國老司機！開火車看A片 沒關廣播全車冏

英國一班火車上，駕駛疑似在使用廣播系統後忘了關，結果他上班看A片的聲音全都傳了出去，讓全車乘客都知道他對A片的熱愛。

事件發生在10日快中午的時候，一班西南鐵路公司從旺茲沃思鎮站開往克拉珀姆交匯站的火車上，駕駛在因火車延遲而使用廣播系統向乘客道歉後，疑似忘記關閉系統，隨後在駕駛艙裡看起A片，結果沒多久，車上乘客開始聽到有奇怪的呻吟聲，從廣播系統中傳了出來。

影片中可清楚聽見A片的聲音，有乘客忍不住笑了出來，其他人則是尷尬的遮住臉猛搖頭。上傳這段影片的網友，還開玩笑的稱讚駕駛一心多用好厲害。

西南鐵路公司隨後發表聲名，表示車上無線網路設定是會阻擋不當資訊，目前已經展開調查，向大眾道歉並強調這種行為不可接受。